震驚70億人，原來中國國力已超越美國

早喺幾年前綜合國力、經濟、科技都已經超越美國，厲害了我的國

如打飛機J自己

啲中文1999

堂堂清華大學竟然出埋曬呢啲咁低質素嘅嘢

清華都咁

中國快D亮劍

btw,清華係美國佬搞出嚟

打飛機真係可以唔拎資料+唔用腦

乜撚野「已经完成对美国的超越」
呢啲係乜撚野戇鳩中文
係「已經超越美國」
屌你老母清華啲中文都教撚到戇鳩鳩咁撚樣屌垃撚圾

繼續吹.jpg

成地精

根本中國就係世界第一，所以wto d承諾應該全部兌現返哂

有性幻想就打得

星宿派

已經完成對美國的超越
咩撚野中文黎
講胡語、寫殘體，文法都錯埋
仲係度笑香港人用廣東話

如若屬實
中國或成最大贏家

強國中文歐化情況太嚴重
中文點會用 passive voice

咁仲唔開波打美國
係我就唔撚忍啦

自制高潮

即刻send 比侵侵睇

睇錯主體超越六國時期

「已經完成對美國的超越」
其實寫「已經超越美國」就得
支那文就係鍾意寫到有咁長得咁長

唔爭在棄埋漢字用哂拼音
都搞到一pat屎咁

呢間就係亞洲排名第一既清華?